《與學生同行，將學生意見帶到現場》(轉發）

請大家轉發

「風聲、雨聲、讀書聲，聲聲入耳，家事、國事、天下事，事事關心。」各位同學，你是否在埋頭苦幹，努力備試呢？卻又深切記掛著香港—我們的家呢？
6月12日，也許你在現場，嚐過催淚彈的滋味；也許你在電視面前，目睹了一幕幕衝突畫面；也許，你都有滿腔感受，卻抒發無門。

作為老師，我想你們知道，現場環境的確是有危險的。你不忍香港受傷；同樣，老師和父母都不想你受傷。父母對你的愛，絕不比你對香港的少。

相信學校老師，都曾經和你分析過《逃犯條例》修訂的各種觀點。當你仔細思量後，是否都有一些意見想向執政者表達呢？

現在，我們邀請你，提交你的心聲，我們收集後會印製為單張，在6月16日遊行、或6月17日集會現場為你發聲。

請注意，你提交的內容，應
1. 不涉粗言穢語；
2. 不涉仇恨言論。

最後，如果你將於今年9月25日年滿18歲，你可以在7月2日前登記做選民。並在年底的區議會選舉，明年的立法會選舉中投票。用選票，選擇香港的未來。

「攜手可創造光芒 / 齊心關注定破浪 / 既在人海中同航 / 但求齊力幹 / 將光輝灑遍每一方」，香港人不要放棄。

老師們上

"Walk for students."

To all Hong Kong students:

If you are working mega hard for your exams but also worried about Hong Kong, our HOME, read on.

On 12th June, perhaps you were there inhaling the tear gas; perhaps you were home watching the bloodshed. Perhaps you have something to say.

As teachers, we want you to know that it is DANGEROUS out there. Your parents love you as much as you love Hong Kong, and seeing you get hurt is the last thing your parents and teachers want.

I believe your teachers must have discussed the different perspectives on the Fugitive Offenders Ordinance with you. Do you have something to say to the government after carefully considering and processing all the information?

Now, we invite you to voice your opinions here. We teachers will carry your voices to the demonstration on 16th and 17th June in print.

Please note that your contributions should not contain any vulgar language or hate speech.

For those who will turn 18 on or before 25th September 2019, REGISTER TO VOTE before 2nd July so that you can cast your vote in the 2019 Hong Kong District Council elections (November 2019) and the 2020 Hong Kong Legislative Council election. Let us vote for Hong Kong’s future!

‘Will you give all you can give/ So that our banner may advance/ Some will fall and some will live/ Will you stand up and take your chance?’—to all the Hongkongers out there. Never lose hope—for we shall persevere.

Your teachers.

推